大角嘴利得街突然好多消防同popo

有線東方01都到左
又黎一單？

街坊消息：13歲 女 跌樓 已死 （未fact-check）

跌樓?

仆街唔小心撳到正評

13歲...?

13。。。？？？？

13？？

13.....

咁岩隔離有個post話黑警話要試下個女仔係咪真係13歲

之前係咪拉左個13歲女仔？

殺左

13都要死？

FC?

未fc

唔好呀

FC左未

13?!!!!!!

起底BLOCKED

你地係咪唔識用不推文?

但蘋果話「由於屍身已僵硬，估計已死去一段時間。」